又傷了！皇馬宣佈攻擊王牌肌肉受傷 恐缺戰一個月

香港時間9月30日晚上，皇馬在其官網宣佈，球隊大將夏薩特右腿肌肉受傷。有皇馬跟隊記者稱，夏薩特需要傷缺3到4周時間。

夏薩特去年夏天，以1億歐元的轉會費加盟皇馬。但受傷病影響，他上季只為皇馬出場了22次，攻入1球。今季截至目前，他還未有過出場。

加盟皇馬之後，夏薩特上季受傷了4次，如今這次受傷，是他轉投皇馬後的第5次受傷。

坐係到收$ 不知幾爽

繼續食漢堡包

世三

以為講賓周

一講王牌淨係諗起賓周

山齊士2.0

Bale 起碼都入左幾次決賽致勝波
Hazard 一去到就坐住收錢

佢。場均0.4幾入球 其實唔低

轟用到殘哂仲賣到一億

垃圾特

同樣英起轉西甲Bale一黎到已經勁夾隊波 Hazard仲成碌木咁

Bale邊夠佢玻璃腳

玻璃腳都間唔中, 入到關鍵波

呢條撚樣正宗呃錢

打工仔既偶像

係英超都冇傷得咁緊要

前兩日入得一球施丹搞咩

癲過山狗

個個英超球星去到巴塞皇馬都係打唔出水準
去左數銀紙

利記賣費托一樣

Bale係玻璃腳

世三係薯片腳

打工皇帝

王牌？？？？

費托踢利最後一季仲有貨交
去左車得返無限復活

夏狗仲誇張 係車仔最後一季仍然係隊內最佳
去到皇 一場好波都未踢過

呢啲叫259的悽惨下場

牙朗俾你食左?